雞蟲通常驚冇雞叫多啲定驚肺炎多啲

應該驚冇雞叫多啲，條鳩咁痕

：冇雞叫
：肺炎

買羽毛球拍姐

驚無炎焗雞叫

驚被人誤會自己係去買羽毛球多

10/10 雞post